到底咩係PR公司？

我見隔離台成日都講呢個PR公司呢個terms

隔離台咁勁唔起個Pr公司出嚟批鬥？

我啲同事嚟

我開始懷疑自己都係PR

成日見到你 你都係PR?

跌左入5毛圈套

問下NEW_GOD_美斯知唔知咩黎

佢係TVB既PR 2樣野黎

Director

我被人屈only

幫客搞event登報紙嗰啲（好似係）

咁有無攻擊型？

上連登開非抗爭po

咁點解失業率咁高。。

拉

隔離台 = 免費PR

咪貼港父出嚟

你開垃圾post
拉
Pr公司

p=pp
r=really big

屈你老婆

你個名同我好似